\begin{aufgabe}{Aussagen über den unendlichen Zahlenstrahl}
Welche der folgenden Aussagen über natürliche Zahlen stimmen, welche sind
falsch? (Mit "`Zahl"' ist in dieser Aufgabe stets "`natürliche Zahl"' gemeint,
also ein Element der Menge~$\{1,2,3,\ldots\}$.)
\begin{enumerate}
\item Für jede Zahl~$a$ gilt, dass für jede Zahl~$b$
gilt, dass~$a = 2b$ ist.
\item Für jede Zahl~$a$ gilt, dass es mindestens eine
Zahl~$b$ mit~$a = 2b$ gibt.
\item Es gibt mindestens eine Zahl~$a$, für die für jede
Zahl~$b$ gilt, dass~$a = 2b$ ist.
\item Es gibt mindestens eine Zahl~$a$, für die es mindestens eine
Zahl~$b$ mit~$a = 2b$ gibt.
\item Für jede Zahl~$a$ gilt, dass für jede Zahl~$b$
gilt, dass~$b = 2a$ ist.
\item Für jede Zahl~$a$ gilt, dass es mindestens eine
Zahl~$b$ mit~$b = 2a$ gibt.
\item Es gibt mindestens eine Zahl~$a$, für die für jede
Zahl~$b$ gilt, dass~$b = 2a$ ist.
\item Es gibt mindestens eine Zahl~$a$, für die es mindestens eine
Zahl~$b$ mit~$b = 2a$ gibt.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
